Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2022)
Slug: new-developers-2022-02
Date: 2022-03-21 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Le contributeur suivant est devenu développeur Debian ces deux derniers mois :

  * Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro (vilmar)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Lu YaNing
  * Mathias Gibbens
  * Markus Blatt
  * Peter Blackman
  * David da Silva Polverari

Félicitations !

